愛國護港大集會宣佈有20萬人參與

128 維園見

聽日我地都差唔多

笑撚死我
唔好再吹大啲

下
5000都唔知有冇
咁細場都塞唔爆

屌，我估十萬都已經比多左勁撚多
佢地開20萬，呃咁撚多維穩費

Now TV話得500人
求其一個和你lunch 都唔只

老老實實上台班人講D野好曲線叫人128上街咁

當你廿萬

即係仲有730萬唔撐狗呀

無圖？

好多隱形人

即係仲有700幾萬人唔支持囉

完美數學

港灣道花園（英文：Harbour Road Garden）是香港一個仿中國古式的園林公園，位於香港島灣仔港灣道，佔地約40,000平方呎，由康樂及文化事務署管理。
from wiki

聽日麻煩用返呢個計算法

20慢人？
唔好咁吹大d

只係多個零咁解

幾百人就有，20萬呃比人民日報聽。
有冇人知點樣令張相可以令批維穩費嘅部門睇到，成日呃人數。

退一萬步當你真
聽日都多起碼六倍啦

好感動，我係中國人呀hi

我只見到五百慢人

廢老雞蟲老鄉黑加埋爛賭狗支那大媽，加埋20萬差唔多啦！

即係有680萬人唔支持啦

諗起630

報細左啦，明明有500萬人

立場01影住龍心
都唔知佢真膠定假膠

佢地仲以為自己係大多數果下先弱智 明眼人一睇就知區選投票佢地果邊有出術都輸

咁聽日咪輕鬆200萬？

唔怪得知中午灣仔站咁多鄉下膚色嘅大陸人

俾盡3-4千人

其實個度好撚細
有1000而經好撚犀利

邊有咁多錢啊大佬

20萬 一位800就係同支那辦攞既錢

20慢人

聽日兩點維園見
for 科大人:

source: 科大學生會fb

得4萬呎

一次少過一次

有20慢人,其餘600 幾萬人癮咗影, 係沉默大多數

係12點

哩個角度再執執d人 一定係睇落好多人嫁

如果呢度就有20 萬， 咁既計算方法， 之前黃絲集會咪幾百萬？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

高達周

廿萬筆直下話

黨鐵計每平方米4人就fullload

笑撚死

又疊羅漢

2000人都未必有

中共年尾無錢

另外個700萬人就係沈默既大多數

等睇疊羅漢圖

愛國 護港大？

中學旅行咁嘅人數同我講20萬人

唔緊要俾佢地作大🤗 姐係有幾多人唔撐政府唔撐警

係咩我睇唔到喎

500萬人到

一陣要搵人清潔條街

張相見到後面已經冇人

以黨鐵計法，拆晒啲嘢再逼啲裝到14000人多啲，點疊20萬人

有一半面積係水池同園景黎

係 維園集會係12.開始 邊個話兩點架

痴撚線吹撚到

20慢
樓主標題打錯咗啦

咁黑警計到幾多

原來我屋企可以企成二千五百條友
成功解決住屋問題

淨係得呢度？

20慢人下話

係吹就再大d...兩億

我驚香港唔夠人口

再更正 12點應該係set場姐

2時維園集會 3時起步

警方在不反對通知書中列明，遊行的通知書由下午3時開始生效，至下午10時結束，維園集會的不反對通知書，生效時間為中午12時至下午6時。參與人士下午2點於維園中央草坪集合，3時起步。

source: 支那01

按某報邏輯，香港有680萬人不支持警察

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

得20萬人 姐係有700幾萬人反對

哇 呢張咩料啊 今日撐驚集會架?

有number

野蠻人真係野蠻人

claim維穩費fat fat la

明明有五億中國人去左現場支持

計埋無黎個d差唔多

照佢比例計我哋上次都有1000萬

民意逆轉

頭條日報數過話得幾百

即係重有600幾萬人唔愛國啦

2000萬！！

即係有680萬人反中亂港

巴士公司App就最誠實
成個下晝都冇任何路線通知交通受阻或者改道

原來有7百幾萬沉默嘅暴徒

哇 洗唔洗call icac吖

有樣喎

有2000當你贏又點話

頭先上台嗰度有先話
有500人咋喎

原來有集會 你唔講我都唔口知

撐狗10萬，愛國500

功高蓋主 ？

少數派收嗲啦 仲有680萬人唔支持你呀

2000001人人

點解好似次次我地吹大雞前一日對家都會做啲低能嘢嚟激勵我地士氣

巴士一平方米企6個已經比人屌唔現實

40000平方尺 大約 4000平方米
用巴士計法都只係企到 24000人

你同我講有200000人

佢哋柒到食玻離大

2千左右

人民日報話放火2000萬都係吹之嘛

疊羅漢嘛

據《香港電台》報道，《大公報》攝影記者亦被包圍，有人質問「記者大晒呀」。

630果日撐警甴會
賤種藍蛆紅蛆又幾十慢隻

40000平方呎
當你1平方呎企1個(迫到仆街)
都係40000個

20萬個, 要5層

養狼狗咬心口

推

又層層疊

唔比大公影, 咁你地點出糧

係有730萬人反警察

其實未唔係就係POPO+ 廣東武警+盲毛想勤王,皇帝唔急太監急嘅意思嚟?

藍絲真係仲On9過黨鐵同政府
有20萬人大家當笑話睇完就算啦

好似玩咩一格企20人啲傻仔game

牛b
128
128
128

730萬人支持勇武抗制權 止警暴 制港亂

呢個好明顯又係中聯辦吹雞嘅集會.....號召鄉間居民加埋大陸人參予⋯⋯等佢哋自己自hi 一下，繼續錯判形勢⋯⋯
但都唔可以忽視呢個打造出嚟嘅愛國愛港力量，對出年嘅立法會選舉都可能有影響，佢哋會加緊種票賄選，要密切留意及打擊佢哋嘅手法......

20慢人

假膠嚟嫁
有次921定1021先見到佢喺元朗，但都係一陣膠味

點解對家d相永遠都起格咁

大家識做啦

搏大霧

CLS
個搞手又 fat fat

claim維穩費

頭先我經過睇過，三幾百人應該有嘅

FF下都好既

應該有代表受權書
1個人代表1000個人頭示威

唔係咁老土又玩沉默大多數係屋企支持呀

即係有780萬人唔愛國

Tvb 有一分半鐘報導，有宣傳效果了

太清楚就會數到幾多人

仲有咁多錢請咁多支那人落嚟咩

笑左 得50人

咁聽日我哋話2000萬人都得

其寶邊有人報過廿萬

仲少過我中學時早會人數

沉默的680萬
不撐警

聽日我哋話2000萬人都得

你睇完依幅圖再睇下平時我哋嗰啲集會 咪又係吹大咗

20慢人
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

我哋一定均真過佢哋N倍

屌你老母 石鏡泉旗下經濟日報U magazine 出pepe袋想cap水 一定要罷買

報細數？起碼過億

紅色版海立方

毅進制都唔止啦係嘛

所以咪搞到有好多蝗比人誤導
繼續咁講喇

不要說：推
試著說：遊行企疏少少 保持擊掌距離

愛國護港大集會宣佈有200萬人參與

食水咁撚深幾百人變20萬

500慢呢？

識玩

咁可能變 2 億人

有去嗰啲發達啦

支那01 同 cctvb 記者的確係黑記.

680萬反對呢班20萬既賣港賊

睇左做愛國護港大 集會
仲以為係張翔吹雞

我係話科大係12點開始ching你錯咗3次

佢地計埋睇live嗰d實有廿萬架

咁都廿萬
聽日遊行過億啦

假圖嚟

唔緊要
佢地吹到20萬我地照大佢10倍就ok

Show blocked user蓮仔

疊曬羅漢咁先廿萬人

真係有鬼呀

屌你老母 20萬人 我咁岩揸車經過 小人到仆街

計埋你

吹撚得就吹班藍屍狗真係

發大財

都話左係虛擬做假數囉

咁樣即係20萬以外既人唔撐囉，好似今日大公定文匯都係咁講

甴近平，1208維園 不見不撤

12.8一齊嗌新口號
“Save Uyghur, Free Tibet”
(Uyghur讀WE-GA)

Print埋呢兩枝旗出黎行

其實可能肥得濟 用多咗位 咁睇落似多人啫

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

2000人都比多
邊忽20萬?

唔撚理佢啦屌 ....

但支那真係咁傻

又報大數呃錢

因應明天水砲車引致低溫症之可能，
現建議家長、和理非準備以下物資：
1. 後備衣服一套
2. 內衣褲
3. 暖包2-3隻
4. 襪一對
5. 大型厚垃圾袋 1-2隻
6. 保鮮袋 2隻 (包腳用）

將上述物資以防水袋、大密實袋包好。

#物資情報

張相係唔係ps ? 睇片應該得幾百人

重要大部份講國語，呢單野又要spin 去國際啦......

未同港人講地夾好口供？

屌

連大會召集人都唔敢吹到超過1萬人

慣咗,如果佢報實數我仲驚
12.8

是鳩旦，總之有680萬反中反港共ok